關於預防失蹤建議

如果係用iPhone , 可以同朋友互add find my phone , 咁樣如果失左蹤都可以知道地點係邊
有無得諗？

推

如果其中一個手足被人拉咗
啲狗咪可以好易搵埋其他兄弟出嚟

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

如果屋企有ipad就加, or 同自己屋企人加
唔加frd,咁樣work唔work

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

可以用d現成既gps app？
幫家人/朋友整返個長期check住手機位置
不過就會俾人知道晒你幾時幾點去過邊